知道自己好傻 但係我都好想試下

佢心情down到一個極點 邊個都唔覆機 去左佢成日去既地方 帶哂佢鍾意食既野等佢出現

係啊

岩呀 所以我已經走左 見唔到佢 個心up撚住咁

有人唔做做狗

真係好，仲有赤子之心
加油

曾經我都係咁

但咁樣變態左啲。。

明知不會在一起，還是固執地放不下；道理人人都懂，可是說服自己就是那麼難。

G持

Down到一個點但佢選擇無視我扮無野

我男朋友黎 我唔期望d咩 淨係想重視我小小咁都唔得

好有愛

去camp人都唔變態

但係我諗到唯一一個方法令佢會開心d既 我本來諗住比完佢就走 叫做比d空間佢 btw 佢終於搵番我啦 你地覺得我應唔應該同佢講e件事